利物浦鎖定英超冠軍之後香港新冠肺炎確診數節節上升

會唔會咁橋😅

班友仲話冠軍拎左啦 咩事都無發生

屌你老母咩香港玩撚完仲亂講野

我就係想香港玩完

都玩撚完，仲唔講得？